好鍾意食麵線 所以 整柯仔麵線⋯⋯

出去食好少唔夠喉
自己整幾十蚊食幾日
唔講咁多了

完成

正

夠唔夠飽架

夠 好多 屋企人唔食

會唔會有做法呢

睇落似湯麵多

正評係比 D 蠔仔嘅